# Aparición del Cloud

#

## Contenidos

|   |
| --- |
| Plataformas de infrastructura dinámica |
| Patrones para definir la infraestructura |
| Como definir infraestructura como código |
| Características del Cloud |
